習慣了 但最後走遠了

朋友若是過客
終究會離開的話
那麼我寧願你從來沒來過
因為他媽的培養很久的感情沒了
我就他媽的心痛很久

我想去尋笑找回自己 方可找回你們
尋笑時卻找不著自己 因找不著你們

皮笑肉不笑
總有些若有所失，和遺憾

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過你有沒有
很多東西今生只可給你
保守至到永久
別人如何明白透
實實在在踏入過我宇宙
即使相處到有個裂口
命運決定了以後再沒法聚頭
但說過去卻那樣厚

我唔想比社會洪流沖著走
變成一個唔重情既人

所以我成日都覺得好遺憾

迫自己去埋另一堆開心
始終都係爭咁啲
爭咁啲長久既感情

有啲野你以為好重要
原來係人地眼中係一文不值

如初 ok?

或者大家其實都覺得好重要
或者只係大家有啲尷尬，唔敢開口
慢慢，慢慢大家就走遠了

到某一天再開口，或者已經太遲
盡早

單純既感情真係愈大個就變得愈珍貴，

所以先愈覺得遺憾。

過左，就真係好難再遇到了

你嘅絕情 令我對你嘅愛慢慢磨蝕
依家剩底 只有我自己對習慣嘅不捨
或者 好快我會連群發都懶得腥俾你

習慣。

習慣看到食物，看到趣圖，
看到遊戲，看到電影，
看到誰和誰在一起，誰罵誰的不是，
都無意想起你，想要跟你分享。

習慣，但手指懸在空中想按下分享按鈕的那一秒，
那一秒突然又想起彼此卻不是以前那樣，
喚起自己心中無盡的嘆息。

好傻好傻。

直到隔了多久，如為自己終於忘了那誰，
不再不捨，不再依賴，不再習慣某人的存在
但大概某一天觸了以前的景，又生了情，
心又會變得郁悶，
覺得，好遺憾。

我在學習不在乎 不放重
這樣我會比較好過

難怪金庸筆下的世界那麼引人入勝，
不只於文筆細膩，不只於劇情出奇意表，
還在於當中的情情愛愛那麼單純易明，
是好是壞早就陳鋪在行為描寫上，
大多的坦白，極小的沉默，
友誼愛情至死不渝，
從不被時間人物推磨消逝，
彼此心中永存一席位。

屌你老母社會

好明白失去左一個好朋友個種五開心嘅感覺！一直以泥都習慣有佢，有佢一齊分享、分擔自己嘅所有野。突然冇左佢係身邊，一定會好五慣、好難過。你地之前發生左咩事阿？有冇得補救？樓主，加油！

從未來再見

心念念。
總有一個人你乜都會同佢講哂出黎

或者叫做依賴。

期許對等關係真係好傻

付出100%到頭來可能得50%真心

「多情偏遇無情客。」

大抵是自己的自作多情胡思亂想，
才覺得別人狠吧。

其實人家早早放下，
剩下自己傻傻眷戀掂念著，
才怪罪他人無情。

但不這樣想，若對方是念情之人，
卻不念自己，大概會更悲傷吧。
.
.
.
放過自己好嗎，自己。

上八半的堂而不敢吃安眠藥，
怕睡不醒，
但不吃安眠藥，
又怕睡不著。

成日打錯字

好多野一走出社會就真係慢慢沖散哂

以前我都唔信，依家冇辦法唔信

你唔變，其他人都會變。

唯一做到既就係狠一啲，理性一啲，

放低過去，或者正確啲黎講，

叫做放過自己。

沉默避忌讓多少關係逐漸疏遠，
友情愛情亦是。

有些事，你不說，
你就當作從沒發生過一樣，
但始終在你和他的腦海中刻了一筆，
偶爾還會感覺到痛楚。

有些事，你坦白，
你就如為一切的事可以回到原點，
但有時候該說的時候不說，
等到那模糊不清的誤會和猜忌，
再也洗不淨的時候，也就太遲了。

沉默避忌讓多少誤會化大，
友情愛情亦是，
人若厚些臉皮在處理人際關係上，
大概還能保存純樸的友誼。

社會好亂好自私好現實，
所以人們怕被傷害，
習慣了要自我保護，
所以習慣要保持距離。
習慣了要保持距離，
所以再也回不去，
回不去直腸直肚嘰哩咕嚕有啥說啥開心就笑不爽就罵悲傷就哭的純樸關係。

這個自我保護機制讓多少人沉默避忌，
讓多少關係失散於無言之中。

對愛的人，接吻要深，擁抱要真。

人家跟我說，
沒有人可以會陪自己走一輩子。

若是生離死別的分離，
我也甘心了，
這至少還能叫作至死不渝的關係。

但若是人事的問題，
弄得本來互相重視的兩個人，
最後不歡而齊，
或者無疾而終，
那也太遺憾了吧。

問我有沒有 確實也沒有
一直躲避的藉口

以前的真心換真心，
好簡單，
你對一個人好，
他自然會對你好。

現在你想繳半句心底話，
還得想別人會不會在背後捅你一刀。

上面的我還未確切感受到，
但我感受到身邊的人體會過，
再也很不容易相信人了。

這世界太多機心和功利，
讓人互相傷害，
然後像刺蝟一樣豎起刺來保護自己，
卻連帶對自己真心的人也拒之門外。

距離

被推著走，跟著生活流

點樣唔諗。。。。。。

我知道付出100%真心，但最後換唔到另一顆真心，真係會好灰。加油！相信你一定一定會遇到同樣付出真心嘅朋友！

一睇到呢句個心即刻痛左下

好多野自己記響心
奈何別人都唔上心

到最尾你知道左
佢根本冇當一回事

有時會好累，你好想努力維繫一段感情，
但對方又愛理不理

不放重

到底上心係咪實輸

喝酒苦，但因為人生更苦才喝

於是，我明白了，

用別人對待你的方式，對待別人，

那就夠了

你付出太多心跳，講得太多
最後輸得最慘係你呀

你如為信得過，唔會講出去
轉個頭同人講呀

比信任既人背棄，
呢個就係我心痛既原因。

🎭

我如為對人狠，
就可以放低人，
原來唔得。

對不起，容我反口繼續留言，
因為我個心好撚痛呀。

我遺忘在這邊的東西

我好痛苦

對愈在乎的人，
愈害怕會失去。

愈害怕失去，
愈容易失去。

我和你，
站在這世界上最遙遠的距離這麼多年，
你知道我熬得多苦嗎。

我從未意識過之後的世界會怎樣，
直到你說你有過了，
我從未如此慌過，
整片天都是藍的，
憂鬱的藍，
好害怕極了某一天你說，
你又再有了，
我再做不回自己了。

大概你不會再找到個人，
比我再在乎你了，
在乎得可以憂出病來。

在在乎的人面前，
他的話，他的舉動，
在你眼中是十萬倍放大，
你會記著，
好久。

他跟別的人好，
你會怨，會酸，
因為你覺得給人忽略了，
你好怕別的人成了他的依賴，
成了他在乎的人，
好怕到最後，
自己傻傻的呆在原地，
只能怔怔遠望，
卻沒那個身份，
說任何一顆挽留的字。

或許這是過份誇大，
或許這是過份憂慮，
但這就是在乎，
太在乎，
「太」，所以成了眨義的詞。

或許跟我這種人做朋友，
好辛苦，
或許彼此不再聯繫，
是正確。

雖然全部都是無形之物

但當你的存在是，
當某人啥都沒剩下可以記掛，
唯一的精神寄託，
唯一可以暗中惦記的人，
如為你從不會離開。

突然有一天，
你說你離開過，
崩潰了也是尚可理解吧......
而日後每天都怕得要死，
怕某一天你說你要走了，
還要笑著送你走祝福你那樣。

不將這些情感轉化為憎恨，
根本就沒有辦法放輕。

這麼多年我一直也是這樣做。
不負不恨，
根本就沒有辦法正常生活，
只不過一直都從不讓人知道。

對在乎的人咒罵也就是想讓自己不那麼在乎，
讓心理平衡一下。
也許根本沒啥大小事讓人責怪，
但總要雞蛋裏挑些骨頭來暗暗指摘，
並不是想傷害人，
只是想讓自己好過一點。

當他偶爾忽略，疏遠自己時，
更用力去討厭，
才沒那麼在乎。
當他偶爾責怪，責罵自己時，
更用力去憎恨，
才沒那麼心痛。

人會對在乎的人好，
我卻要恨我在乎的人，
所以我才說，
我是個完全矛盾的存在。

漸漸覺得，
愈找開心的事麻醉自己，
若有所失的感覺，
愈會無故找上自己。

真的，
因為習慣，
讓自己感覺總缺失了甚麼而不自在，
卻再找不回。

心傷得令人窒息，
不誇大，
真的快要呼吸不到。

若只憑依某一人物，
時間久了，
一旦離開，
真的好疼，
而當原因出於自身，
比誰都想怨恨咒罵自己一萬次。

好累。

可否不要瞌上眼都看見你們，
打開眼卻又發現人面桃花的現實。

恨我吧。

尤其我是完全沒資格。

我正常唔番

慢慢放底 慢慢接受

我好辛苦
做人做到咁矛盾

由果刻開始，
我已經做唔番自己，
事無大小都好怕有另一個人帶左你走，
所以我變得好小氣，
芝麻綠豆既事我都可以嬲。

我已經扭曲哂自己。

不停搵野麻醉自己

點解我變成咁

講過唔再做既野
又再錯

我可以墮落到咩地步

等我完全正常再搵番我
唔係我怕我又講啲乜出黎

對唔住

我的心事請你就遺忘。

一樣啊

我好想念。

人生中總有些事是無力挽回，
愈去補救，愈失去得愈快；
愈去在乎，愈介意那個人的不在乎。

你看著他走了，
我看著你走了，
或者，
背後亦有人看著我走了，
全都頭也不回，

好可恨吧。

當一個人在乎到要用仇恨來化淡，
大多怨恨都是迫自己去想的，
多諷刺。

同感 心很累

年久，
在乎偏裝不在乎，
更偏要裝得好討厭，
尤其我聽到之後，
我急瘋了，
敏感得像神經質一樣。

好多大小事，
在有或沒有你的場景，
總偏要講得好恨，
裝得毫不在乎，
偷偷把這個秘密藏得好深好深，
深得要做盡相反的事來證明它的不存在，
更要自欺不在乎去安慰自己。

我成功了，
我裝得好像，像得令每個人都相信了。
在我急了之後，
不是針對你而說，
只是我聽到你的聲音是大一百個分貝，
過份敏感了，
才有那麼大的反應。
然後反予你更大的不合理控訴，
更誇張的反語，
在愈不理解我的情況之下，
愈想被你理解，
但愈被禁語牢牢框住了，
真話不出來，
反話倒說得很自然，
最後愈要互相傷害，
每個人都記住了我的話，
你也記住了，把反話當真了，
卻也再收不回。

現在，
再說，可能你也不會聽，
不會信，
把我當成瘋子小氣怪人也好。
大概打從一開始就是錯了，
你從來沒有一絲感覺，
沒有在乎過的，從來是單向，
如果將來也是，那就更好了，
因為這碼子事是早晚會發生，
你早晚會離開，
我也是會這樣撐不住的，
心嚮之，愈久，
甚至到時候或會更難看。
這事沒有是非對錯，
不是你的問題，
只是我受不了這樣的關係。

或者我戴了這個面具好久，
久得粘住了臉皮，
抽離不了，
現在要掀起，
自然是滿目瘡痍，難看得很。
我想，在這個狀態下，
壓抑了這麼多年，
迫瘋了也是很正常吧？

就讓我在這繼續慢慢說白，
白了那些我做得反極了的事，
不需要介意我，
對，無視我就好了，
就當瘋子寫日記，
或是，
就當讓從內裏開始腐爛的洋蔥，
陳述自我解體的原因，
即使你沒有直視與否也罷。

感動天感動地

致青春

求佢不要走遠
不想愛他人了。

明明我自己趕走人

我好累但讓不到自己放鬆下來

咪係囉明明我想趕走你 等佢唔好再搵我
但又搵返 知唔知我幾驚 幾痛
坐喺海旁望著個海喊
點解

日日發夢，
一訓醒就痛到仆街。

你總不知道我沉默是因為你，
而另一邊又在怪我沉默下來，
但從來不問我原因。
一些無力解說的話我吐不出也不能吐出，
所以用恨來放淡一些，
而你聽見了我恨而說的話，
怎也再不想聽我解釋了，
覆水難收，話像墨沾上了紙永遠都黑了一筆。
到最後，
我還是固執地想用恨化淡那些你的不理解，
化淡那些，
你因我的恨而心裏糾結良久才講出的怨言，
繼續互相傷害，
才會弄成現在這樣吧。

或者自從那天我突然聽到你說之後，
沉默到馬上得了抑鬱。

你是魔鬼中的天使

好辛苦

兩個月了，我還是不能正常生活

我原諒不了我 就請妳當作我已不在

你可知道這七年我怎麼過

我裝了很久，
最後成了你的好朋友。

多少年讓我成了淚人多少次，
但我從不會說。

對不起，
若果你是個男生，
我們會是一輩子好朋友，
對不起。
我無法承受這種朋友關係，

承受到老去。

讀完了依賴 我很快就離開

幾多人，
遇上生命中不能承受之事，
你踏在彼岸，
跟那個沉在輪迴深淵的人，
講盡幾多理性的話，
溫柔的說，
棒喝的罵，
悠長的伴，
就是想那個人憑己之力撐過來，
但是，
那個人，
總不明白，
這有甚麼難明白？
口水涸了還是同一句，
那個人依舊聽不進去。

直到有一天你也掉進那深淵，
才發現......

原來，
那個人不是聽不進去，
其實理性的話都懂，
可是感性的人，
始終不是兩言三語就能輕輕帶過，
那是有情緒的人，
那是有血肉的生命。

生命中太多不可承受之事，
始終人要體會過同類的一件事情，
才能體會那難處，
體會那心靈上怎都癒合不來的傷痕，
到有一天，
你看化了，
那就請你就帶著那經歷，
默默陪伴還未上岸的人，
因為那始終是不可言喻，
只能心神體會，
你知道這是為甚麼，
為甚麼那人始終固執得很，
隨他吧，
你只需要踏在彼岸上不離開，
待他自然看化，
悠長的伴，
已足矣。

而我永遠停在第二段。

我沒想到這也錯了，
那對不起好了。。。

我又係
專一又係錯咩
專一係因為我真心中意咗你 你係幾咁重要

I'm looping, Sorry.

Sorry

I know all is my fault.

我對唔住你地

對其他人投入越多
越不認識自己是誰

傷害了你們 對不起

傾吓啦唉
已讀我啦佢
我明明同我自己講
就算要完果日我都唔會sad
原來我做唔到
一早已經做咗我支柱

我錯

點解我咁執著係同你講
除左你係我最信既人之外
因為由果日開始
明明一路有keep contact
你突然講左咁既消息比我
仲要隔左咁耐先講
我個心理完全未準備
完全接受唔到
由果刻起
我每日係到擔心緊但又唔可以同人講
好怕你突然有一日又同我講啲乜
所以我咩都想知哂
全部人都變哂我既敵人
屈住屈住屈出病
所有行為都無啦啦極端化哂
扮唔在意既 變左去故意攻擊你
放輕你既 變左迫自己憎你
不過你永遠都係當我仆街架啦
正常既 我乜都冇同你講
成日搵野去小氣鬧你
講野又咁過火
你實係覺得好委屈無辜 小小事嘈到咁大
我無野好講好駁
我只可以講由果日開始我慢慢痴撚左線

Sorry.

對不起

你係我永遠解唔開既心結

你錯咩

佢都係 竟然咁中意佢

解釋唔到

我寧願呢世都唔知
可能我依家乜事都冇

心好累

我真係好掛住你
點解女人可以咁絕情
但係原因出於自身 真的無話可說

好多野想解釋但解釋唔到了

。

曲終人散

秋意起，特別多思緒

後來，終於⋯⋯有些人⋯⋯

那麼莫名奇妙
那麼討人歡喜
鬧起來又太討厭

一到秋天就變得情緒泛濫

然後忘記你

樓主牛逼

釋懷說了太多就成真不了

告別從前總是不易

可惜不是你 陪我到最后

打從一開始，

根本就不關甚麼沒做好責任的問題，

純粹因為你是你。

差一點騙了自己騙了你

This is how you remind me

This is how you remind me

Of what I really am

It's not like you to say sorry

I was waiting on a different story

This time I'm mistaken

For handing you a heart worth breaking

And I've been wrong, I've been down

To the bottom of every bottle

These five words in my head

Scream, "Are we having fun yet?"

same feeling bro
太在意唔在意自己既人

走遠了

如果一個人唔覆你whatsapp 仲會吾會再wtspp佢？
點樣可以婉轉啲問佢做咩唔覆wtsapp? 唔想咁直接問佢點解唔覆我

試過

自己睇下對方咩人啦

唉 好辛苦 成日忍唔手我又再whatsapp 佢

收手啦
想覆你一早覆左

唉好辛苦

你卻將傘，
拋在風中，
擁抱雨和我。

吾你老母返5p

所有的情，
關係不必強求完全對等，
不需要你做了甚麼，
對方也需要回報相應相等的事。
這樣講條件講對等交易也不算甚麼掏心的好關係。

但一段良好的關係，
始終需要貼近對等，
才可以維持那個愛的天秤。
貼近對等，不是指單一事情，
而是整段關係的某段時間內，
你給了多少，
自然會期望對方回報相應的愛，
而對方，
你看得出他掏心地給了多少，
就覺得備受重視。
但是，
如果你給了80%的心神，
對方只用30%回答你，
自然心亂如麻，胡亂揣測，
鎮日腦子放空想著他，
我是不是對他做錯了甚麼，
是不是他太忙了，我該體諒他的，
這時候你付出的80%心神就變了100%，
被他的經常冷淡和偶爾溫柔牽著鼻子走，
控制著你的情緒，
你沒有對他做錯甚麼，
而是你對自己的腦子作錯了決定。

一個人，
你嘗試對他愛得盡力，
想他也同樣地愛你，
最終也感化不到他，
那你放輕點吧，
你嘗試過了，只是他沒好好回應，
不是叫你放棄整段關係，
只是他不跟隨你愛的份量去這看待關係，
那你就按他愛的份量去放輕吧，
每個人愛的方式都不一樣，
這回事沒有是非對錯。
只是，當愛愈付出得多那方，
多得連天秤也傾斜掉，
那邊就會難受多慮得很，
然後埋怨地呼喊另一邊，
為何不加重愛的砝碼，
這樣雙方都愛得難受，
你覺得他不夠愛你，
他覺得你太催迫他，
他不遷就你，你就遷就他，
放輕自己那邊的砝碼。
若果大家調整了重量，
始終覺得不是同一路人，
那分開吧，愛也不會長久。
若果彼此的愛都平衡了，
我放重你放重，你放輕我放輕，
那自然愛得長久。

愛人，除了找到對的人，
也需要找到同一個愛的份量。

二十四小時都頭痛欲裂

你死得未

除左頭痛，集中唔到精神之外，
Keep住食藥個情緒還好

連續遇到巴打三日 見你三日都係咁上下灰灰der

兩個月啦
呢幾日已經係叫成段時間內情緒最正面

都好啲 你比我見你負面我會起勢屌

愛情會淡
好感都會

你早兩個星期見到我實屌到我反皮

啱

但淡左之後嘅感情先係真正過活
你選擇左佢進入你嘅人生
唔係單純留係熱戀期
而係為左佢成為你平淡生活嘅一部分
陪你走埋人生剩低嘅漫漫長路

cant agger more
愛到連自己都唔再愛
為咩

就算你想放棄也可以 失去也可以

春秋只轉載要事 如果愛你欠意義

會呀

這眼淚無從安置

Miss左兩個Midterm

嘩dnlm玩咁大

下個sem reg番cover番

Never mind, I'll find someone like you

I wish nothing but the best for you too

Don't forget me, I beg

下個sem唔開，已炒一科
另一科睇下可唔可以make up

rip

屌又抑鬱mode

你專心屌打某一兩科project啦 最多我鼓勵下

咁樣有啲合理既目標做focal point唔錯架 你去啦

都啱既....平伏唔到

上呀屌 唔等你架喇

好想即刻唔讀呢科，
下年再考DSE考高少少分入番想入果科，
但隔左年先考又好戇鳩。

一早整定架 唔使諗咁多
既來之 則安之 你出現係到係有原因

比左太多期望自己，
最尾做唔到。

屌
屌化我啦

喂屌 係咁架啦 乜目標都達成到咩
你以家仲算係向溫室入面 仆街都冇咁痛
黎過囉 呢到可以respwan

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

要走既點都會走
我只想講
唔好記得我同唔好再搵我

慧劍斷情絲

休息是為了走更遠的路。

我知道你對我很好，
但要完完全全斷這條絲，
大概也只有這樣做，
對不起。

We can’t go back.

只是想依賴一個人，
但你永遠都不會回應甚麼。

七年了

你說了那麼多，我全聽了。

現在，可以聽我的心說兩句嗎？

你卻說，不。

愛情是相對的
如果只是我單方面付出
算吧
我們不會有好結果
放手也許對大家都好

有冇失憶藥

我憨好久，憨到受不了才要說，
你卻一隻字也不想聽。

累積咁多年真係會痴線
大家唔好學我

這你要讓我等多久

等
.
.
.
等心息

拖我出去斬

淚痣的說法是真的。

I can't go back.

我如為我正常番
隔幾日又係咁

頂住呀巴打

日記

好辛苦又廢時煩住人
就要上黎叫春啦
谷住我會死

謝謝你

我會陪你
互相支持住呀

這個心病好難治
解不開心結

你都加油

唔洗醫
等時間過
你就會好好多
呢個結會陪你一世
但會越黎越細
可能有一日
你會搵唔到佢
加油啊巴打

你都係
一齊放低過去

到你放低好多過去
望返去就會笑
多謝佢地
成就今日既你

我已經放低過
依家仲係現在式
比我沉多陣先

加油呀巴打!

唔知我會沉幾耐呢
快啲企番起身呀
巴打

感情路一直都係空白 反而我好後悔同曾經的損友益友斷聯了 時間可以重回到那時嗎

人生從來都是單行線，
一去不復，
讓自己未來過得更好。

加油呀

We're all traveling through time together, every day of our lives. All we can do is do our best to relish this remarkable ride

TIME
SO
CRUEL

time is cruel
but its only time who can cure all this shit

點解我一排痴線 一排抑鬱

唔好sorry
你無錯過

錯好大
訓左三個鐘醒左五六次
唔食藥係訓唔到嘅

I HURT SOMEONE WHO I TREASURE.
AGAIN AND AGAIN.

我次次都係咁，無改過。

I BEG

點解我講極對唔住佢都唔返嚟 明明以前會

每次都是這樣
會心淡會累，正常吧？

漸漸發覺等價交換絕對是歪理
至少在感情這一方面等價交換不存在
每每你把自己的真心交出
換來的只有一次次背叛 謊言

保持希望
下個更好

I am swindler.

Hello from the outside

At least I can say that I've tried to tell you

I'm sorry, for breaking your heart

But it don't matter, it clearly doesn't tear you apart anymore

same here bro
大家比心機
頂住
會過去架

未死呀可？

唔會死
畏高

I've become so numb, I can't feel you there

Become so tired, so much more aware

而我呢，
會走在人越來越少的路上，
忽然發現，

我已經開始想念那種痛了。

睇隔離post好似睇緊啲人屌柒自己咁
但又好中
雖然我係男

人，一得閒就無所用心，亂諗野。
孔子

我總是一個人
在練習一個人
寂寞是腳跟
回憶是凹痕
我一個人共存
沒有人在等著一個人
一個人在等著沒有人
沒有人在等著沒有人

大概我真的有些性格缺陷吧

又講sorry 啦

沖沖下涼 係咪發生咗啲咩意外 我好擔心你

原諒唔到自己
我最自私

？？

太怕失去，
迫到所有野好緊，
抖唔到氣咁。

疏遠我都正常既

如果一個月前我識咁諗咪好

又sorry 咩
自己鍾下既因
結下既果黎

啱啱心血來潮想睇下兩年半以來佢寫我嘅野 有信 有記念卡 有相冊 一睇發現原來咁耐以前佢已經講過佢唔開心 佢講過想我關心佢多啲 講過想我地傾多啲計 相冊有曬咁耐以嚟去過嘅地方 一齊生活嘅相 點解我會變到咁唔珍惜佢 點解到最後一秒我會唔知我點解令佢咁失望 睇到眼淚係咁流 點解我冇好好反省過自己 到佢走左先嚟後悔 先嚟睇返曬以前佢寫比我嘅心聲 喊曬出嚟係咪會好啲
打左係格隔post 但係都想係到呻下 我好驚我有一日會崩潰

如果年頭我識睇化就好

那虧欠 一直 放在心裡面
沒能說出口 你已走遠

抱緊你 卻抓不住 你的愛剩 一點點
那一天 你幾乎帶走我 所有 的從前
你說我 根本沒有因為愛你 而改變
我始終聽不進 你的勸

如果個一個月前識咁諗咪好

不過

唔如果得咁多

隨便呻啦，呢到係放負區

想解開咁多年個心結，
解唔到不特止，
愈打愈多死結，
依家已經解唔番開。

好複雜

如果有如果

講過啦
個結唔會解
但會變細
直到有一日你唔記得佢

好想時光倒流

邊個唔想

但我知冇可能
好似之前講
活在堂下
活好黎緊每一秒係最重要

啱
我在學習放下過去

我還是不習慣沒有你的存在和訊息。

其實一點都不煩

係我冇體諒你地

樓主 句句都中

我永遠都會記得你係地鐵站叫我唔好戇鳩
請別徒添內疚

好難捱過呢段時間 而家先一個禮拜

一個「情」字讓多少人痴，多少狂，
多少人夜夜魂牽夢縈，
還在相信念念不忘，必有迴響，
結果等到水滴石也穿了，
而那滴水是淚水，
聲音是有，就是那滴淚打在地上，
冷冷噠了那麼一下的聲音，卻不是迴音。
除此之外，甚麼都沒有了。

一個動作，一句話，
能讓你惦著愁，惦著痛，
惦著怨，惦著恨，惦著不放，
大概就是愛過的證明吧。

而這個動作，這句話，
可能真的是抱怨，責怪，
又或者對方可能從沒記上心，
沒想過你會這樣想，
甚至口是心非地如為你會猜到，
結果你猜錯。
又或者，你的一個動作，一句話，
你不在意地說，
甚至叫你重提，你也不記得了
但卻讓對方牽掛良久，
是對方廢寢忘食的原因，
是對方情緒泛濫胡鬧脾氣的觸發點。

誰都沒錯，但又誰都有錯。
他，沒有說，你，也沒有說，
那個結就一直不明不白打下去，
一個一個死結往愁裏繞。

我們之間總是互相猜疑 不懂得信任
這樣分分和和聚聚散散 愛怎麼當真
到現在都學會用沉默來 掩飾不信任
可是我們都不曉得這樣 會讓我們離分

到現在，
你記著他的過，可能他的過是因你而萌，
但他沒說；
他惦著你的錯，可能你的錯是因他而生，
但你沒提。
再追溯誰繫第一個結都沒意思了，
這段經歷當是提醒下一段感情，
逢結就解，
而不是等時間將它掩埋，
這樣只會生另一個心結，
沒完沒了地生下去。

等時間

回不去

我懂理，情不許。

Je le sais continue c'est pas bon

A la fin tu restes pas longtemps

人為何有感情，太多餘了吧，
但，
人沒有感情，又生於世又好像沒意義。

悲歡離合都必然啊，
為何只執著當中的兩隻字，
而忘了更重要的另外兩隻字。

人啊，就撐一艘船，輕輕帶過吧。

我知道你對我好，
但我一直在乞求心靈上的交流，
就只想跟你一個人說，
你一直的不回應令我很受傷。
對不起，我把這些失望情感轉化成憎恨。
對不起，你沒有欠我甚麼，還待我很好。
對不起，我接受不了你有一日會離開，
所以你待我愈好，我愈怕下一秒會失去。
對不起，那天的情境我還記憶猶新。
對不起，全部人都變成我的敵人，
因為那天之後我太怕失去。
對不起你，我負了你。
我對不起自己，
一廂付了這麼多年的感情於此，
才弄得自己現在那麼狼狽。
對不起，
我對因此受傷的人不起，
對自己不起，
對你不起。
對不起。

唉

時間會洗刷一切。
給個改變自己的動力，
將更好的自己給下個更好的人。

睇到都傷心 希望樓主可以快d走出呢個陰影

我愛你

到最後，
我還是太在乎，
所以憎恨你的不在乎。
對不起。

問世間情是何物，直教生死相許。天南地北雙飛客，老翅幾回寒暑。歡樂趣，離別苦，是中更有癡兒女。君應有語，渺萬里層雲，千山暮景，隻影為誰去。

上面寫錯了
但算了

請繼續相信人。

祝你做個幸福的新娘

唔好再遇到我啲咁嘅人，
會負了你的信任。

如果要放棄 那麼又何必開始
如果要忘記 那麼又何必在意

好痛好痛。

也再不敢打開相簿往上拉了。

一獨處，就不停回想著過去，
那個深深深深深的心，
把所有事顛倒了，
好恨好悔好痛。

我還是好不習慣把這麼多年的精神寄託，
要轉移到下一個誰。

一個那麼突兀消息足以讓我鬱鬱鬱鬱鬱，
鬱得那麼深深深深深，
深得那麼痛痛痛痛痛，
痛得那麼恨恨恨恨恨，
恨得那麼悔悔悔悔悔。

這長夜夜夜夜夜總是讓人情緒泛濫。

這夙願終究是空想。
.
.
.
太多年了，
太多寄託了。

容我這麼瘋這麼顛，
但請不要置身事外。

完了好嗎，我。

瘋子

我唔想再識過其他人啦屌！！！！！！

好撚痛呀屌

佢一月生日搵唔搵佢好

得閒入黎睇下巴打死左未

我會搵
同朋友講生日快樂姐

我都唔想

啊 烏雲開始遮蔽
夜色不乾淨
公園裡 葬禮的回音
在漫天飛行
送妳的 白色玫瑰
在純黑的環境凋零
烏鴉在樹枝上詭異的很安靜
靜靜聽 我黑色的大衣
想溫暖妳 日漸冰冷的回憶
走過的 走過的 生命

別犯賤。

未，但近。

如果全世界我也可以放棄

我知道故事不會太曲折
我總會遇見一個什麼人

如果他朝你單身 我又單身
我地可以重新開始嗎？

聽愈幸福的歌愈痛。

我會靜靜的悄悄的在暗處支持你
然後再慢慢的等待你可以再接受我的愛
不過在這之前 我要先療好我身上的傷 再改變自己

已慢慢分不清楚是不甘，自責內疚還是我真的愛你

用好的我把過去壞的我都換掉

不怪那天太冷 淚滴水成冰
春風也一樣 沒吹進凝固的照片
不怪每一個人 沒能完整愛一遍
是歲月善意 落下殘缺的懸念

如果再見不能紅著眼 是否還能紅著臉
就像那年匆促 刻下永遠一起 那樣美麗的謠言
如果過去還值得眷戀 別太快冰釋前嫌
誰甘心就這樣 彼此無掛也無牽

她會記著。

放不下你 也放不下留給你的位置
想念你 但即使想念也不能在一起
這或許是我們最完美的結局

要學會愛不一定等於擁有
擁有亦不一定愛

讓我們笑著離開 讓故事留下來

看著那白色的蜻蜓 在空中忘了前進
還能不能 重新編織 腦海中起毛球的記憶

再說我愛你 可能雨也不會停
黑色毛衣 藏在哪裡 就讓回憶永遠停在那裡

成廿歲人仲叫春 ～

我如為我可以一直待在身旁，
默默守著，
結果最受傷的是我，
最讓人受傷的也是我。

我都係

佢生日都係約佢去飲杯野算 當普通朋友 唔諗咁多

你要啲時間去冷卻 然後談第二次戀愛

the old me be like you

有感悟的人，背後都一定有段經歷。

鐘兒就追，
唔鐘兒就放，
唔好對愛既人保持朋友關係，
如果唔係，
有一日你會發現，
你個面具會戴得好深，
除唔到落黎，
到最後要完既時候，
你都仲係不自覺地戴住另一個面具，
用緊朋友關係同佢講你所謂既真話，
但你知，全部都唔關朋友既事。

仲有好多好矛盾既事...
我都唔知從何說起了...

好想再回到那些年的時光
回到教室座位前後 故意討妳溫柔的罵
黑板上排列組合 妳捨得解開嗎
誰與誰坐他又愛著她

Are you here...?

不如不見

又係得閒黎探下你

Can you hear me?

u need time and experience ah dude

你最初答應過我什麼
我最終錯過了什麼

件事發生左2個幾星期
我個心就痛左咁耐

I dont know what way i can talk to someone, explain everything i’ve done.

you dont need to talk and think about what you have done
they aint helping

Right, Thanks,
BUT,
I still trust you will read.

read so that i say no use

到最後，我還是用「朋友的責任」，
掩蓋掉背後的原因。

你。

情字十一筆

能不能有一刻識穿我的謊言
講了這麼多年的謊言

不要等得我要死要生，
找了別人卻只是你的影子。

可否不要讓我要用謊言把你們全都趕走，然後你們還要相信

可否不要錯誤地繞我的手臂，然後同一晚就跟我說那些事情

可否不要單獨約我，然後純粹朋友

可否不要不自覺，不要對情這回事敏感度那麼低

可否不要對純粹朋友的人太好

可否不要相信愛過之後放下可以再成為朋友的謊言

可否不要讓我如為成真了，然後只是夢，醒來罵了自己87Yiu，然後你還相信我的圈子還有誰

可否不要太好心腸，怕我受傷，讓太遲讓我知道，結果卻讓我內傷到瘋掉，然後每天生怕你又跟我說甚麼故意不讓我知的事

可否不要讓我瘋掉，然後每日生怕你跟誰走掉了，然後跟我的好朋友那麼友好，讓我禁不住壞思想潛意識把他們當作敵人

可否不要控制我七年感情之後，要把最長情的人迫瘋掉

可否不要那麼單純，讓我知道你是那麼沒有意識地傷害我，然後我沒辦法去怪責你

可否不要讓我在乎你的不在乎，然後要迫自己憎恨去放下

可否不要給了我七年希望一直改變，然後一杆把我打到地獄，然後我還要笑笑地安慰你放低過去吧

可否在我這麼多個月一直求救的時候，那麼沒有自覺地沒有關心我

可否不要讓我心那麼庝

可否不要再讓我做戲子裝朋友待在你身邊那麼多年

可否不要教一個不懂情話的人默默等待那麼多年如為有一天你會回頭發現我的存在

可否不要一夜摧毀我的意志，摧毀我多年的精神支柱，告訴我你沒有察覺到，而是跟另一個人

可否不要讓那麼脆弱的我完全打碎

可否不要不自覺地傷害我之後，讓我還要用裝了那麼多年我朋友身份，去用「朋友的責任」掩蓋我的吶喊，然後以此發瘋地責怪你們。對不起，其實全部都只是因為你

可否不要讓我心那麼碎

可否不要迫出我的病，然後你一點也不想理我，我還要說「對對對...我會改的...你幫不到我的，醫生才有用」

可否不要不知道我的傷口來自你，心結來自你，你一句足以馬上治好我的心病，然後我要去到處乞求救治，但都不是心藥

可否知道我迫自己去罵你的那些話，其實都只是放大醜化版的「你對我的行為」

可否不要迫一個人，由那麼多年前，在你掛著一張呆呆的臉的時候，就已經在乎你只是因為你的性格而已，那麼一個等待的人受那麼重的傷，那麼痛的挫

可否不要讓我在那麼多年前因為我在乎你，而被人取笑，但是你愈長大，卻愈來愈多人在乎你，讓我一直在暗處潸潸淚下

可否不要對我那麼好，然後每當我想起這只是你的待友之道，這樣就把我整個世界的燈都關掉

可否不要讓我持續維持一念天堂，一念地獄的狀態，而且我還要戴著面具裝沒事，因為我根本不是你的誰，講甚麼都沒有資格

可否讓我正常起來，給我失憶藥把你的存在從我的就記憶中永久移除

可否不要那麼善良，待我那麼好，但我的心卻因為你的好而持續流血，這讓我發瘋成了大壞人，讓我內疚對一個對我好的人那麼卑劣可惡

可否不要再存在我的腦海中

可否讓我睡......每晚安然入睡，沒有心病，沒有失眠，沒有擔心作夢，夢到你的存在，醒來就把我一整天的心撕開頹成廢人

可否讓我長眠離開這無盡內疚後悔心痛怨恨之海

怨恨自己那麼錯，對你那麼可惡，還在死不悔改地用恨去化解你的一切不在乎

讓我睡好嗎......對不起

有啲野翻唔到轉頭就係翻唔到

追左呢個po好耐 realize到巴打真係好hurt
只可以講句共勉之 時間會沖淡一切但都要靠你自己努力

日日入嚟探下你 探到覺得自己都唔係咁嚴重 咁絕望

最美好既回憶放在心裹 待我日後拿出來再重溫

我們曾經這麼深愛過對方 所以我相信將來我也可以再感動你多一次

即管以後我與你只剩下些微的緣份
我也會緊緊捉住 我不會再放棄多一次了

將自責、內疚、後悔化成自己成長的動力
讓我可以用最好的姿態再去迎接你
在你可以接受我的愛的時候

患得患失、愛到沒有自己的感覺很恐怖
要愛人首先要學會愛自己

我的心裹全是你，可惜現在，
你的心裹沒有我

又寫日記

你真的讓我，天真有邪。

有一顆 我從小仰望的星星 悄悄殞落

時光是琥珀 淚一滴滴被反鎖
情書再不朽 也磨成沙漏
青春的上游 白雲飛走蒼狗與海鷗
閃過的念頭 潺潺的溜走

命運好幽默 讓愛的人都沉默
一整個宇宙 換一顆紅豆
回憶如困獸 寂寞太久而漸漸溫柔
放開了拳頭 反而更自由

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費
我就是剩這麼一點點倔 稱得上 我的優點

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙
我以為我能全力填滿你感情的缺口
專心陪在你左右 彌補他一切的錯

也許我太過天真 以為奇蹟會發生
他讓你紅了眼眶 你卻還笑著原諒
原來你早就想好你要留在誰的身旁

我以為我夠堅強 卻輸得那麼絕望
少給我一點希望 希望就不是 奢望

不能握的手 從此匿名的朋友
其實我的執著依然執著
卻決心和你不再聯絡
不能握的手 卻比愛人更長久
當所有如果 都沒有如果
只有失去的擁有 最永久

I know I am wrong.
Don't tear me apart anymore.

我知道你是受害者，
因為你掏了心對人好，
但你太好了，
而我每當意識到你對朋友太好，
我的心就開始被甚麼刺破了。

對不起，我對你做的事太可惡了。

It is high time to take drug for a good night.

我走回從前你往未來飛
遇見對的人錯過交叉點
明明你就已經站在我面前
我卻不斷揮手說再見

忍住失控 太折磨 我自作自受
回憶都是我 好不了的傷口

點呀 不如你戒連登 可能馬上好返
你根本就對自我沉溺於過去痛苦記憶呢啲咁悲劇既行為上撚晒癮

啱

不如你戒一個禮拜睇下點

我都係咁樣呀巴打

我最恨自己之一的原因是，
我裝了很久，
裝到最後一刻我還在假裝說真話，
你還信了是真的。

到現在，我真的說真話，
你卻只覺得我在捏造故事。

放下吧

我會盡量試下

狼來了，
你也再分不清我哪句真哪句假，
記住了假的然後說我的真話錯。

我試下可以忍幾耐先……謝謝你

唔使愛自己住 唔使整忙自己 你率先停止日記式放負 停止沉溺於悲劇當中就可以

下星期一覆診 出去等攞藥比錢後可以走

仲有冇人要接受治療 等我講真相你聽？ 一次過唔好煩

我都想
但個case太謎
無人理解到發生咩事
我自己都唔知

巴打你怎麼了
Feel 到你好辛苦 我知我地講咩都冇用
我曾經都為一個唔值得既人痛左幾年
日日喊 無時無刻都喊
果種心痛既感覺真係好難受 係就嚟透唔到氣嗰隻
你問我仲愛唔愛佢鍾唔鍾意佢 我答唔到
雖然仲會在意佢/想佢知我過成點
但我已經冇再喊 已經冇再夢見佢
巴打你比啲時間自己
總有一日會苦盡甘來
總有一日佢唔會再傷害到你
你諗起佢唔會再痛
傷口依舊會喺度 但你唔會再痛
加油 捱過左呢關 一切都會好的

我每日搭兩個鐘車來回番學段路程
禁唔住自己唔亂諗野……

逃避完未

買本書睇啦 藉口

啱
Life goes on

我返學來回都兩粒鐘呀 我都係淨係聽歌 全部頹歌 最頹最好 係咁諗起佢 提醒下自己究竟做錯左啲野 同埋諗下自己每日有冇改善 有冇進步 心態重要啲

閃光巴講得啱，
我個心態已經開始變成好鐘兒自虐自己個心，
我好想變好，
但又一直作賤緊自己，睇下自己可以有幾折墮。

我到依家都唔知值唔值，
比左我咁多年希望去改變，
然後我依家打番自己落之前一成不變既自己。

我比左個心去對你咁多年，
到頭來我真係好唔掂，
半年內太多野發生，
我終於有一次好需要你，
想你聽下我個心講野，
你連，
續我下一句都感覺厭倦，
我個心真係好撚痛呀。

講咩都好，
我實係錯，
我選擇唔直接表達，
而係不停隱藏我既失望，
反而變得好敏感小氣。
不停搵無相關既理由去攻擊你，
如為咁樣可以放低到。

好，完，唔想寫日記。

我幫你count一個禮拜又點話

廿四小時都難
我一靜一獨處就係咁沉溺過去
應該做既事都冇做到

點解到依家我都係一冇食藥，
一淺睡就會發夢，返番去以前，
然後好易醒，再又知係發夢，
我恨不得捅自己個心兩下，
可能冇咁難受，
又提醒左我以後唔好唔食藥訓教。

屌你老母我好撚攰呀，
我好想有個人依靠下啫，
點解同一年內要有咁多人走，
點解要比左咁樣個童年我，
臨到最尾你有末期癌，
你忍受唔到又變番成日發脾氣，
迫到屋企咁樣，
點解要養到隻貓病都仲自己餵藥養死佢，
點解要賣埋我另一隻鐘兒既貓，
點解我到最尾乜都冇得心靈寄託既時候，
點解你偏係果陣接近我相信我，
點解你要同我冇啦啦講呢啲野，
上面每一樣野我都承受到，
我細個隻雀比人切粒炒擺上台，
每個月屋企一半日子係嘈交，
我仲承受到，
就咁食飯咪算，好地地講比我知做乜，
你知唔知你一直比緊希望我呀屌，
我諗緊我幾慘大個都可以有番個家呀屌，
然後我太倚靠你，
迫到你太緊，迫到你忍受唔到，
我仲覺得唔夠，因為我好冇安全感呀，
我接受唔到全部野同一年慢慢離開呀，
我驚你都走埋呀，然後我真係迫走你呀，
迫走哂全部朋友呀，
點解我要做雙面人呀，
點解我係罪人呀，
屌你老母好辛苦呀。

我得你地，
我每日一番到屋企唔會同屋企人講多過十句，
講親都係食飯未，今晚唔番啦，
點解要疏遠我，
我乜鳩都冇得剩啦。

屌我唔想日記式放負呀，
但我唔想嚇走埋剩低既朋友
但我唔講出黎會好撚難受呀
所以我先打哂出黎

以後唔會唔食藥，
發親夢夢見你都係咁撚樣
又黎叫春啦我做乜鳩，
好肉酸呀

對唔住我好想返番去之前呀
對唔住對唔住對唔住

算啦 你唔好藥啦 食到依賴左咁衰

建立下啲習慣啦 睇下書又好 乜都好 學下樂器啦一係

唔食應該要停學。
啲作息同睡眠質素太痴線，
如果一發夢同現實，
比左個落差我，
我就會進入個抑鬱狀態，
長至可以持續幾日。

對唔住呀 我好肉酸
又反口叫乜撚野春

我已經對乜都冇興趣
對呢個世界都冇興趣

連自己都唔爭氣 點幫你

我係間歇性咁正常同抑鬱狀態變換，
或者叫唔叫正常我都唔知，
定係叫狂妄狀態，
因為自卑所以自大，
可以小至望到張圖發個夢聽首歌已經trigger到我，
我有時覺得，你由得我死啦，我原本對未來既希望已經幻滅哂，但又好想人幫我，又有時覺得我可以好番既...我諗我已經傻左

我都好想拎本書搭車睇下，但我已經連睇一行字既耐性都冇，有啲手震同忍喊咁打緊呢篇野。已經一個月內覆診一次，我諗個醫生都冇expect我會每日食定心同安眠藥，我下個月頭先覆診，啲藥已經得番幾粒，點算.......仲有兩個midterm一份assignment

咁你覆診老老實實咁同醫生交代啦唉 我地應該都幫唔到你啲咩 除左日日上嚟探下你 得你自己先幫到你
我間房一半以上嘅野都係ex送比我 連間房嘅擺設都係佢幫我執 所以佢嘅野我係避唔開 只可以改變自己心態同埋接受呢個環境 夜晚一靜諗起佢係再所難免 但係點樣慢慢減輕自己同佢嘅思念先重要 而家諗起佢我個心都仲好沉重 好痛 好似比石壓住咁 以前係會喊 會失落 會後悔 但係而家諗起佢係動力 諗下點樣做好自己 講到尾 心態靠你自己去調整 我做到嘅都係陪住你咋 加油啦

我知呀....食左藥又點，都係咁...
一發夢，一睇到舊時啲野，一諗番起之前啲野，一發作，就承受唔到，上黎發文或者係我其中一個抒發方式，又啱既，可能我濫用左。
我好憎自己，病左之後用半年抹殺左自己咁多年建立既野，可以寄託既野全部都慢慢冇哂啦，點解你仲要同我講果啲野，點解你係我寄託最多年既人，我接受唔到你咁多年都發現唔到我，而係跟左一個識幾個月既人，點解你要咁好心咁遲比我知 點解偏偏就係咁先咁傷我心，我好怕有一日你又講乜幾個月前你就又跟第二個人走 ，但又唔可以講，我都收埋左咁多年，我從來都唔會提果個詞語，我好怕講完冇埋你，但我真係好辛苦 咁多年我對你好都冇發現過 點解我要扮毫不在意，點解我要做戲做到咁真 ，點解我要不停搵方法去掩飾呀屌，點解你要信呀，點解keep住contact你都可以講啲咁既事我唔知咁耐 打後就算你同我幾熟都好，有一樣野我唔知，或者有一刻你同緊其他人一齊，我都好撚怕呀，但愈係咁我偏偏做戲做到愈出面，得登扮到好唔在意你，所以先故意到過頭，要故意平等對待，分先後次序而唔同你玩，但偏偏咁樣你同其他人玩，我又自虐緊自己 好怕我好似依家咁，輸到乜野都冇，全部寄託都冇哂 除左呢半年我係仆街之外，我成世都冇做乜壞事 點解要咁對我 點解你要咁好，但你呢種對朋友既好好傷我心 傷到我個心病好撚重，我仲要繼續扮個原因係另一樣野，我扮得好辛苦呀 點解我要咁自虐去憎你放低，點解我放低唔到之餘，你都憎埋我，搞到我好憎我自己 點解要咁不自覺呀，點解要對我咁好，我好憎自己對你咁衰呀，點解你偏偏對我咁好又偏偏不自覺地比緊希望我然後跌死我 點解我安慰到全部人但安慰唔到自己 點解我咁矛盾

我講左好多大話一個掩飾一個啦
點解我要咁
求下你識穿我
對唔住

多謝你打咁長篇野覆我
我知道要放低
但我唔想再講大話
我知你會睇

又日記

雖然唔係好知你段感情係發生咩事 但係大概明少少嘅 佢當你係friend 你又放唔低佢 咁都只好做好自己吸引佢啫 就算最後個結果唔係理想嘅 最起碼都改變左自己先
你唔介意可以講下你段感情 我會睇

唔想再提。

我等左好多年一世啦 但我等到好攰啦，等到人都變埋，等到病埋，等到傷害哂全部人和事 對唔住我等唔落去啦，因為就算我等多幾多年，點樣再改變自己，只要我唔講，你都係永遠發現唔到，永遠都感覺唔到我，你只係信你既感覺 對唔住，我好累好想訓，對唔住我等唔落去了

想得太多 想到這一天 我終於有點累了
不如就趁著這個機會把你收藏到心裹

請相信緣份 時間真的會證明一切
我會努力做好自己的 雖然不想說出口 但之後的就隨緣吧

我經常幻想我們兩三年後可以像電影情節般相遇 大家可以不計前嫌 毫無尷尬的分享近況 說說笑 然後又可以小說般 跟你再次相愛 再像童話結局般 一起到老

直至某一天我們真的可以相遇又或者我可以真正忘掉你 就讓我繼續幻想吧

點算呀我
我好辛苦
我唔想隨時都諗番起舊時
點解要咁對我
我連訓教休息都要發夢
係咪想我死
點解要咁對我

想平淡一世係咪好高要求呀屌

點解要等到我病
點解個結尾係咁

點解我因為你擔心到病
點解你連一句都唔想應我
點解你咁對我
點解冇望過後面有咩人等左幾耐
點解我地要互相傷害
點解我個心咁撚痛

佢唔珍惜你就放手啦 你愛佢愛到多過自己 到頭來辛苦左自己啫 你睇下自己而家似咩樣啦 愛自己多啲啦

唔係話唔可以愛人多過自己 但係對方係咪都係咁先 或者佢有冇珍惜先 到有咁嘅人出現先好咁做啦

我依家似乜呀
衰過垃圾

孤注一擲全部野，所以我依家輸到咁 輸到無埋理智，諗番起我咁多年慢慢改變自己到依家到底為乜 傻撚到諗埋老左個畫面，比緊希望自己去改變， 如為有個一世既屋企，我為左乜

某程度上我都同你幾似 中學最青春 最寶貴嘅時間比曬佢 我以為有佢 我就唔需要其他圈子 我同佢中三個陣係超級friend 到中四人地問我 如果你地散左咪friend都冇得做 點算？ 我 好天真話 唔散咪得 個陣以為自己好型 到最尾搞到分手收場嘅係自己 真係好撚諷刺 而家一輸 得返一兩個friend 好彩在同佢拍拖嘅時候令我同屋企人嘅關係都好左 唔算一鋪清袋
咩勵志咩希望咩開解嘅廢話我唔同你講咁多 講完你明都冇用 你頹嘅 點都做唔到 我淨係想講 究竟你有冇睇下自己變左咩樣 某程度你都算係癡心 但係放錯人囉只可以講 現實係咁殘酷 分手個日我都想跳軌死左佢 但係諗起屋企人 朋友 同埋最重要嘅係自己 係好傷 係好痛 但係唔值得就咁就死左佢 而家我都係不斷搵野做填滿自己嘅時間 盡量唔諗 過多一排忙完就去做想做嘅野 你自己都諗下 你愛佢嘅時候 放棄左乜野 興趣？目標？定夢想？ 以前我好易放棄 到而家我唔想放棄嘅係呢段感情 我想追返佢 但係人地已經對我死心 我可以做嘅淨係比時間佢 同時比時間自己 做錯嘅做返好 做唔好嘅去改善下 以前放棄左嘅 pick up返 我想令自己成為一個有內涵嘅人 吸引返佢返嚟 雖然 為左佢而做係唔會成功 係應該為左自己而做 但係講就易啫 做落好難 只可以調整下心態 定下目標比自己囉 可能一個禮拜諗少啲 慢慢就放得低 時機到 係你嘅就係你嘅 唔係你嘅咪會遇到第二個更好囉
打成大篇野 雖然我都係呻緊自己 但係我都想你係我到睇得出 心態真係好緊要 我啱啱唔小心見到佢ig 心癮起就去左睇佢ig 以後有我嘅post全部del曬 個下心好痛 好沉 打打下機都即刻冇心情 走左去睇啲醫學片 當比自己機會識多啲野 睇完一集又冇左個種感覺 自己唔想自己難受 就只好搵野做 慢慢放低佢 條路好長 但係挨下挨下就會過
你自己諗下 一個人喊 一個人難受 一個人失落 邊有人可憐你 冇 得返自己受返 所以話 愛錫下自己啦 過左去就由得佢過去啦

其實我都係散左兩個禮拜 點解我可以咁快睇淡？ 因為佢今次真係好決絕 係嚟真 唔係以前嘅氹下就冇事 同埋感覺上 快啲放低 快啲建立自己嘅生活 同佢復合嘅日子就愈快到 我係咁安慰自己
可能心態上唔係幾健康 但係目前只好咁做 令自己復原得快啲

同埋 唔好再打咩叫春日記啦 就算你要打你打埋呢一個禮拜就好停 之後想叫春就上嚟同我傾計啦 傾乜都得 雖然近排我都要mid term同交好多assignment 不過我臨訓/平時都會上嚟探你 （其實係比埋自己一個地方流連下）

亂入 樓主你同佢仲係朋友嗎?

我上個月同「佢」分左手，跟住最近同佢既友情都出左問題，究竟我應該隨緣定搵返佢做返朋友？

佢有冇主動搵返你先？ 其實我覺得分左手好難做返朋友 你問下自己你同佢嘅關心真係出自於「朋友」咩？你係想追返人就用返ex嘅身分啦 帶左朋友呢個面具 小心帶到連自己都唔記得

巴打 分左之後 最初有五日冇message過 之後係佢黎message番我
我地係long D散既 仲係一齊既時候嘈過唔少既交 佢承認佢未至於完全唔鍾意我 我亦承認我仲對佢有意思 最近因為一d衝突令到雙方既友情去到邊緣（佢抑壓佢自己內心 我覺得佢自私） 我唔知下一步應該點做了..... 巴打你係咪有類似經驗 可唔可以比d insight小弟？

我好累 唔會再想諗未來，唔敢再識人，唔知點解要存在，唔知我上世做錯左啲乜，唔知有乜原因再去努力 我真係好想即刻有唔知咩絕症比我順理成章咁死

我真係傻到信你話唔會跟人走 我都如為我可以睇淡，結果我偏偏變得好怕冇野剩低 對唔住我自私咁投資哂全部未來落你身上 我聽完過唔到自己果關，但我係乜水，講出黎又有乜用

我唔想呢世都比人用另一個原因去批鬥我

完

做朋友傾下計都可以有衝突？你諗下你地兩個嘅價值觀有幾唔同 或者你地傾下可以點樣解決呢個問題 鬧交唔係壞事 但係鬧完要大家都知錯係邊囉 你兩個仲鐘意大家咪試下一齊返 但係要解決左之前嘅問題先

我應該呢一世都好唔番

點解要咁對我呀

Ok ?

可唔可以和好

I beg

可唔可以返番轉頭

我只不過太怕你會走先會咁

大家都無心再解決呢d衝突 或者真係要隨緣?

I beg you

What doesn't kill you will make you stronger!

It kills me internally.

無藥我訓唔到啊

Go back, okay?

我好冇安全感
我擺哂全部希望落你到

你瞞左我一次之後
我好怕你又跟人走
先會咁迫住你

我個心好辛苦先迫自己憎你

和好ok?

我用了不相關的理由去憎恨你

做咩呀

I did something wrong.

我好憎你因為我好在乎你

我如為憎你自己個心可以好過啲

對唔住你對我咁好 我咁樣對你

樓主壞左呀，有無人整一整佢

求下你

痴線佬

冇眼睇 呢幾日我都失眠埋一份 不過你衰過我多多聲

我唔可以冇野依靠寄託

Sorry
我接受唔到我等左咁多年
無啦啦有堆人彈出黎話在乎你
我由咁多年前等緊，你地憑咩

點解我要等一個人七年最後咩都無哂 搵邊個都係替身 我想對一個人好平淡過一世啫 點解要等到我傻左

點解要咁對我

我冇哂安眠藥訓唔到教

唔通真係要玩心理遊戲先追到女仔？我因為鍾意你先唔想玩

好似同我

啱 係自己問題

夠啦我 停啦好嗎，好過分

唔好再講，啲畫面又黎

燒成灰 有多好

點解會冷淡左
可唔可以比多次機會我做返自己

我個心都好撚痛
係咪變左就變左？返唔到轉頭

完了吧 仍能撐起來
前進便讓自尊心放開
告別從前總是不易 然而假如只得我在
這不是場定成敗的比賽

全部野都返唔到轉頭

再試落去都冇結果 ?仲期望緊有一日會記得我，諗起我，對我有返少少興趣，我好有信心今次唔會再係咁

對自己好啲啦 下個啦

你唔好咁啦

我好辛苦

我都係 點都放唔低

樓主你一定痛好多

今日day 1 慢慢叫春 你有一個禮拜時間叫

我諗我既情況距離1001捱唔到一個星期

成日覺得有滴血好熱咁壓住自己個心 好撚痛

知唔知oneward點解呀
一個守衛呀
點解要咁對我
我只係想你關心下我
點解要搞成依家咁

1001左記得開新post 最好同title啦 費時沉搵唔返

我都以為最後個個月我係chur得佢太盡 只係想佢關心下我啫 唔洗分手掛 但係分手係因為我一直都冇試過做我應承左佢話會做嘅野 佢等到攰啦

習慣了 但最後走遠了（2）
諗起都諷刺

有一日個post會變做
習慣了 但最後走遠了 （完）

攰都合理既，對唔住

我唔知仲有咩目標

兒時夢繽紛 人簡單 可以笑足一晚
成年路崎嶇 人孤單 任由熱情變淡

最慘既係三人行變二人行
而當中無你份
希望只係我諗多

本身已經無乜朋友 有時候都覺得自己好孤僻

你係邊個

心聲，工作又做唔到自己想做嘅，感情又冇，我生存有咩意思

好想消失

求下你地返黎

你返黎啦 對唔住

我守左你身邊七年啦
到最尾我傷左你呀

返黎啦好嗎

你是魔鬼中的天使 所以送我心碎的方式
是讓我笑到最後一秒為止
才發現自己胸口插了一把刀子
你是魔鬼中的天使 讓恨變成太俗氣的事
從眼裡流下謝謝兩個字
儘管叫我瘋子 不準叫我傻子

咁我改變自己黎做乜

我學打扮黎做乜

我努力讀書黎做乜

我仲如為配得起有個家

我諗多左

我如為做個守衛留係你身邊對你好
你有一日會發現我
咁樣就一世
冇呀
訓撚醒未呀我
我仲要用其他原因去掩飾我既內傷
我好想你關心下我醫下我內傷
我好怕你發現唔到我
我變到好神經質
我趕走左你

啲人問我點解唔上莊唔入soc識人
我覺得有你地咪夠

冇了

我唔識哄人
所以我係咁令自己變好
默默留係你身邊
我諗，你可能有一日
都會覺得我都幾好

點解要瞞住我

我個心好撚痛啊

然後第二朝行番出街繼續扮正常人

對唔住我好想你關心但我唔敢講呀
我愈黎愈嚴重你就愈疏遠我
所以我先用朋友既責任去迫你關心我
我識左你好耐知你唔係咁樣既角色
但係
你講一句就醫好我啦
一句就解到我心結啦
我好想求你關心下我

我all in哂全部希望落你身上我先有動機慢慢改變自己 我咩都冇啦

我望住我鐘兒既貓抽搐至死，我個心好撚痛啊，我冇野依靠啦

我抱全身硬哂既貓入紙皮箱用左十分鐘

到呢家另一隻病死左 一隻賣左 我可以點 抱住自己

你話曾經走過
我真係好怕

我冇哂野寄託啦

巴打快啲搵人陪下你，唔好亂諗

你係我寄託最耐既人

點解要走

點解我要趕走你

我垃圾都不如

我冇野可以寄託啦

我冇事

我好正常 學照上 ，assignment照交
Assessment照過
只不過我搵唔番當初點解要讀上黎既原因

我怕到變成依家咁

怕到鬱出病 鬱到我依家咁

對唔住我講左好多傷害你既話
你唔好信

當一個寄託左咁多年既人走左
接受唔到都好正常吧

中學發憤讀書為左將會比個好未來佢 而家U就入左啦 不過佢已經離開左 我都諗我讀嚟做乜鳩 結論係為自己 為屋企人 比少少目標自己啦

慢慢啦 要時間 我都接受唔到

暫時睇落都算係好事呀 9月頭叫春好似幾理性咁 叫到而家爆曬出嚟會好啲嘅我諗

好過你鬱鬱埋埋一個人受 係到叫春都不錯 大家都仲有大家

我學打扮，發憤讀書 想將來都叫做有啲條件配得起人，我為乜 我屋企又係咁，純粹住既地方，得老母叫有一兩句，由細到大好似獨居緊 我都諗住我讀好個書可以比好既未來人地 結果乜都冇，我等左咁耐乜都冇 出去就比第二個人輕輕帶走左 我唔去識人因為有現時呢堆就夠 到最後全部人都走哂，我得番自己 咁我當初做咩努力，咁我依家生存做乜

好黑，我睇唔到點行，我好累，心好累

因為一開始既文章我仲用朋友責任既原因，扮到好正常，其實係去掩蓋我有病好撚心痛係因為你，我好想你醫好我

現實係咁殘酷 所以我入左U咩人都冇識 咩都冇玩 識完都係hi bye 玩完又冇曬啲時間 成個世界自己最重要 當你淨係專注係自己到 做到自己想做嘅野就夠 人生咁短 有時間就去做自己想做嘅野啦

冇人醫到你 得你自己

聽日離港一天 星期日再返嚟探你

我講左好多大話一個蓋一個
因為我真係好怕提果個詞語
我都收埋左咁多年
直到有一日因為我同你嘈左因為我背後話你
你發左張圖，張圖話唔會再易信人
我真係好怕你因為我既反話而唔信人
因為我知你好難先會完全相信一個人
我唔想你因為我而對人失去希望
我先終於講哂全部野出黎
我想你唔因爲我而唔開心
我想你繼續相信人先講哂出黎

好吧 謝謝你

我已經冇想做既野
我努力既一切都係為有個家
我真係會對人好
我真係接受唔到我七年既希望就咁比人輕易帶走左
我聽到咁既消息之後就開始失控崩潰
但我唔可以講出口
但我真係好怕好怕
擔心你有一日又會咁同我講
擔心到生病了
擔心到我當哂你身邊既人變哂我既敵人

我好攰。

我好睏。

好撚熱好撚窒息

我都諗住好平凡咁穩定嘅工作，同有個伴個伴侶，為左佢努力，但係好難，太多變數

巴打，你還好嗎
要愛人首先愛自己
要停止打blog 形式咁hurt 自己喇
否則只會不停徘徊係傷心既心情入面

咩都冇啦

抵呀我

I kept everything inside and even though I tried

It all fell apart

What it meant to me will eventually be, a memory of a time when

I tried so hard and got so far

but in the end It doesn't even matter

I had to fall to lose it all

but in the end It doesn't even matter

i know that feel

我沒有說謊 我何必說謊
愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣
別說我說謊
人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

我沒有說謊 是愛情說謊
它帶妳來 騙我說 渴望的有可能有希望
我沒有說謊 祝妳做個幸福的新娘
我的心事請妳就遺忘

我幾已經好多日冇胃口食野，朝朝起身又諗起佢

我唔想番屋企
我唔敢番屋企
我唔敢自己一個

I go mad, you go where.

I go mad because of you.
And you never try to know me.

Why dont fake me

做每一樣野都諗返起同佢講過做過嘅

Why dont face me

可唔可以變返之前咁

點解可以咁對我

屌 我頭先都係咁諗，唔通就冇野值得你回憶咩？真係冇晒興趣？

原來係咁

我都想，如何回到當時？

我等左七年改變自己乜用都冇
整定既
我唔識口花所以只係一直陪住係身邊
原來乜都冇既
原來整定
原來安份守己淨係等一個人係唔會有好結果
原來我等到最後，成件事變左唔可以講出口
原來專一係乜用都冇
原來我做乜都比唔上一個幾個月既人
唔識珍惜既人反而可以帶走人
原來做好人安份守己努力改變自己只係想有個一世既家，係一文不值，唔領情既屎都唔係
到最後只會最撚痛，乜野都得唔到 得番個病陪自己，原來我咁多年改變自己到頭來乜鳩都唔係 七年？好撚偉大呀 唔睇重既，屎都不如啊，可有可無咋你既存在 可有可無啊，唔好再出黎獻世笑死人

我唔要再做好人

我幫人和好然後我望住你地咁親近我好撚心痛啊

對人好做乜鳩 對人好邊個對我好

冇啊 我只係想要一個人關心下我，冇啊，對人好冇撚用

點解我講完上面堆野個心仲係咁撚痛既

我做乜撚野啊

我到最後要用另一個原因去掩飾，只係想求你關心下我 到最後我變左含家產不得好死既仆街

冇啦

我留左係你身邊咁多年
點解你要咁對我

我個心點解咁撚痛既

樓主傻左，搵人救一救佢

原來到最後我因為擔心你擔心到有病
係你眼中會覺得我好恐怖

我為乜
我個心真係好撚痛

原來我因為你而唔開心
想你關心下我
係你眼中覺得我煩

樓主心痛嘅感覺我明 越對佢好，佢就越冇興趣，點解要咁對我，比多一次機會我好唔好 ，我唔甘心，但係已經有隔閡，返唔到以前，我唔想睇住你比人帶走

原來我因為你而唔開心
唔想講錯野發脾氣既沉默
係你眼中係破壞氣氛

原來到最後，我關心你，關心到有心病
要去求你關心我，求到失去一切你都係唔會想理我，明明你一句就可以醫好我，到依家仲係好似半年前咁親近和睦，你都係唔會想關心我，仲要覺得我咎由自取 我真係好撚心痛

我做每一樣野都想係你心中加分，諗住做到最好，原來我做每一樣都會扣分

點解我打完上面堆痴線野
反而覺得自己故意打出黎
而自己都係繼續做好人
然後繼續冇人會識珍惜我關心我咁
我想做自私既仆街反而有人理

點解你要咁對我
點解要迫到我咁
點解會發現唔到我
點解可以咁對一個留左七年既人

點解我咁唔誠實去傷害你
對唔住
我只係想你關心下我

我好憎自己放低唔到你啊

點解你可以咁樣對我

點解要咁樣對我

我對你好差咩

求下你理番我

我做錯左啲乜

點解你要咁樣對我

點解要瞞住我，然後講比我聽，等我日日擔心到有心病 點解要比我知

點解你比我擔心到有病之後可以完全無責任咁唔理我

仲要話我咎由自取，點解要咁樣對我…

我全部野都係因為你

我比個心你咁多年
樣樣野第一個同你講
點解你可以咁樣對我

死啦我又崩潰狀態

我接受唔到你點解要咁對我

我做錯啲乜啊

我好累。

我好辛苦。

我心痛到亂打字。

點解你要咁樣對一個默默對你好既人，點解唔關心下我，我好辛苦但我唔可以直接講出黎，所以用第二個原因想你關心我，而你既回答係「朋友唔係對等，亦都唔係關心人既角色」，點解你要咁對我，我因為擔心你而有心病，你反而可以置身事外唔理我，如果你關心一下我，我可能根本就一早乜事都冇。

我前世做錯啲乜

我唔想再生存

點解你要咁對我

我錯 我點辛苦都唔應該搵野憎你攻擊你

所有事情都是由那天你告訴我而開始，
那倒不如騙我好了。

為啥要說得那麼難聽說我是討拍，
我因為你才生病，
為甚麼要這樣對我。

為啥要這樣對一個最重視你的人。

我一路都係

朋友都可以關心姐 你可以重新望多我一次就好

病情嚴重加劇

我好想死啊
點解你要咁樣對我
我對你好差咩
點解關心下我都覺得煩

佢唔想理你嘅 就算口講係朋友 一樣可以唔理唔覆你 朋咩友呀 接受係ex嘅身分啦 朋友只係自己呃自己

臭雞

我既崩潰狀態係你眼中係發脾氣沉默唔出聲次次都係咁

點解你要咁對我

我係因為你而傷心 點解你唔幫我執番我啲玻璃心碎片拼番埋一齊，而係覺得我好煩

係我錯
你鬧我啲乜都唔好鬧佢
係我迫到咁緊張
疏遠我都正常
我唔想再因為迫自己放低而選擇去憎恨人，講啲傷害人既說話

我對你唔住 和好啦好嗎

我下次唔會再講大話 和好啦好嗎

呢個係我最後悔嘅事

而家就係咁 ，時間可唔可以沖淡埋佢對我嘅冷淡

和好好嗎 Sorry

我好後悔

我好想死

我們和好好不好？

我都好想，只不過連死嘅勇氣都冇

可唔可以好似以前咁

我唔會再咁樣架啦

我求下你原諒我

我都唔會再係咁，望多我一次，一次就夠，最後一次我就死心

我個心好撚痛啊。

我個心好撚痛啊。我個心好撚痛啊。

我個心好撚痛啊。我個心好撚痛啊。我個心好撚痛啊。

點解要咁樣對我 點解要咁樣對我 點解要咁樣對我

點解要咁樣對我 點解要咁樣對我 點解要咁樣對我 點解要咁樣對我 點解要咁樣對我

點解要咁樣對我點解要咁樣對我點解要咁樣對我

我個心都好撚痛，所有人都同我講冇得好似之前咁

多謝你傷我心

多謝你講得咁白

多謝你傷我心傷到我明白愛情係咁既一回事

多謝你

我唔會怨唔會恨你

愛情係講雙方

我明白了

祝你幸福

愛人必先愛自己

愛人必先相愛

愛人必須同份量的愛

愛人必先坦白

愛人必先不要孤注一擲

愛人必先自然

愛人必先接受非對等關係

愛人必先有徒勞無功的心理準備

愛人必先有準備

愛人必先具有不被愛的心理準備

樓主你咁樣折磨自己冇意思
拍拖係為左兩個人一齊開心先拍
你呢d係走火入魔 over左啦
你覺得人地見到你冇左佢會死咁款
唔會覺得好驚咩

「多情偏遇無情客。」

大抵是自己的自作多情胡思亂想，
才覺得別人狠吧。

其實人家早早放下，
剩下自己傻傻眷戀惦念著，
才怪罪他人無情。

但不這樣想，若對方是念情之人，
卻不念自己，大概會更悲傷吧。

我已經睇化左
多謝你傷我心

愛人切忌自作多情

愛人必忌胡思亂想

恨人切忌念念不忘

愛切忌恨

恨切忌謊言

愛必需謊言

愛切忌謊言

愛切忌等待

恨切忌強行

愛切忌一廂情願

你好恨你曾經最在乎的人代表你愛過

你祝福你曾經愛過的人代表你已經放下

多謝你傷到我瘋掉然後輕輕離去，你毫不在意，就像我沒存在過

多謝你一劍斷我心結

我不會再等了

命中注定，再等也是徒勞

長情是好，但請放在同樣地重視你的人身上

改變是有，但命中注定，她對你，怎改都不是，把改變送給一個更合適的人吧

多謝你改變我

多謝對我好

多謝你我這七年才會慢慢改變

多謝你出現在我的青春裏

輕輕的你來了

七年，改變了我

輕輕的你走了

疼死我的心了

多謝你讓我知道現實

多情客